港人講地個page 真係痴撚線

全個page 都係5毛瘋狂打飛機
仲要訪問個內地臭閪屈同學
之後下面全部留言都批評香港學生同內地學生嘅分別
真係好撚顛

文革

依個page 啲人真係正仆街

真係好撚憎個臭閪又要愛國又黎香港讀書
食撚屎la 係大陸做雞咪幾好

好心死返上去啦
佢地真係唔知自己阻撚住哂

一個page專頁就試到香港人個智商去到邊
港人講地標題係以香港人為中心
實質裡面所有post都係先帶你遊花園陰d陰d令你贊同大陸
Like得個班根本係弱撚智

班人d價值觀真係可以完全係歪曲哂

以前會上去鬧下交 不過佢地唔係幾識聽人話之後就放棄左

識真 上去貼下藍屍冷血言論就走。

一見到佢地講啲野就好撚嬲
不過同佢地互屌又無意思
全個page 都係5毛
唔夠屌

5毛page

一撚定政府整出黎個page

超撚顛 愛國愛到痴撚咗線

推到更多人睇到

出面8千個正評既post分一半人都可以清洗香港所有藍絲群組 論壇 發起鍵盤大戰

可惜好難發起

唔好唔記得時聞 幫港出精 hkgpao 點新聞

上去互屌無意思
正如你唔會同生番土著嘈交
正如你唔會同畜生飛禽嘈交
夏蟲不可語冰

唯有唔好再入個page 睇野

政府教育局開得場戰爭 殺死左咁多個學生 而家敵軍自己仆死 我地要憐憫敵軍就會打輸呢場杖 唔打得又要開場戰 落台反屋企啦

周融架

咪能係得班傻鳩老中坑讚 wfc

熱狗水泥隊永遠唔去鬥呢啲page

有無辦法起整個page個D人

點解會入去睇班癲佬自high
之前見到有個中學同學like 左
即刻block 左佢

算吧喇，廢老士共專頁，有得佢地打飽飛機佢

唔係前民主黨條撚樣馮煒光

起都無用la 又唔會搞到個page 收皮

屌呢啲土共Page likes數已經站穩住腳。

網上宣傳已經愈來愈難

仲有時聞香港
次次睇親都睇到火都黎
留言果堆全部冇撚得救
禁入去個個都係冇腦廢老
佢有佢地打飛機 圍威喂所謂捍衛香港和平
有腦果班都走哂去移民

以前建制d拍片、剪片技術好老土，仲停留係標階題1980年代。

呢期肯科水請人整靚左

成功將歪理當真理

仲有時聞香港、HKG報呢兩個

香港人大多數都係愛國愛港嫁wor，你唔愛國愛港可以離開，呢度就係我哋中國的一部分。

恭喜人哋喪子係咩價值觀？

邊撚度內地？

我諗全個連登得你愛國
你好勁阿

屌 個屈同學咪內地lor

一係支那 , 一係大陸 , 唔知咩叫內地

好多廢中like

仲有好多pagessss 同佢慢慢嘈真係浪費時間

樓主可以去睇返蘋果日報page平衡返心理
可以係咁屌政府，正

唔見佢講下劉曉波今日俾人貼大字報嘅？

都唔係第一日嘅事啦

block左好耐

真係需要

唔好入去 驚你會好撚嬲

reported

果班人既言論真係屌佢地都廢閪事...

港大學生會會長個龜頭髮型 好撚柒

Good

港人港地：連登呢個地方真係癡撚線

有成三十幾個朋友like
個腦裝屎

咁撚多5毛朋友

好想佢地試吓入黎

早就俾人block 撚左啦，好人唔block 我

呢個page不嬲都垃圾

唔係既 我都有like不過係因為要入去定期鬧交

檢舉左先

我d親戚成日讚好個page d 野

所以唔好同佢鬥屌
我地用真名
佢地用隻名

假

Line up 好晒啦，全力營造「香港年青人好唔掂，唔管唔得」既社會氣氛，將一個人既行為放大到全港青年人人有罪。邊個稍為幫另一邊講說話，邊個就係抿滅人性。為收緊院校自主，進行國教，以至國歌法等等一系列統戰香港下一代人既政策製做輿論基礎。

最好笑係佢地成日upload aaa(建制撚) 一句kox泛民)嗰啲片，睇完之後我嘅反應係：下？ko左喇？
Sorry 1999

真係好撚顛

我啲親戚都係

又係性屈
痴鳩線

連登仔應該踩爆個垃圾page